突發 又一城出咗聲明

【又一城就11月10日(星期日) 於商場內的公眾活動之回應】

就公眾對於又一城商場於11月10日(星期日) 之處理公眾活動的查詢，現作出以下回應：

• 又一城得悉公眾人士計劃於當日在又一城商場進行活動。約下午1時45分，十餘名市民聚集於一食肆外呼叫口號，本商場未有報警求助，並加派人手於商場內保持正常操作。於下午2時15分，一批防暴警察於達之路門外戒備，並要求進入商場。由於本商場未獲警方預先通知，商場保安婉拒其要求，並表示商場內之「目標商戶」已經關門。直至下午4時18分，有市民與在達之路戒備的防暴警察發生口角，防暴警察被指罵後乘警車離開達之路。

• 於下午4時27分，有商戶被破壞，便衣警察突然出現並採取拘捕行動。過程中，有部份市民及警察受傷。於下午4時35分及4時56分，有兩批防暴警察在未有知會本商場之情況下，分别經九龍塘港鐵站C2出口及達之路UG樓層進入又一城，急速衝上事發樓層。於拘捕行動中受傷之兩名市民分別由兩輛救護車於下午5時05分及5時11分送往醫院治理。本商場基於安全考慮，於下午5時15分，宣佈提早關門，期間並未有跟警方及第三方商議任何決策。與此同時，本商場工作人員亦立即協助商戶及市民離開。

• 及後，於UG及LG1樓層仍有大批市民聚集，在場的防暴警察作出驅散行動；期間懷疑發射了胡椒彈驅散場內人群。於下午6時45分，港鐵關閉九龍塘港鐵站通往本商場的C2出口。本商場於下午6時45分關閉，防暴警察同時離場。

• 警方於晚上8時08分派出四名搜查人員到本商場搜證，其後，因應要求，有救護員分別於晚上10時40分及11時40分到達本商場，在本商場保安員協助及記者陪同下搜索傷者，但並無發現。

• 又一城對是次所發生之突發衝突表示遺憾，並對事件中的傷者致以深切慰問。

• 作為商場營運者，我們必須遵守相關的香港法例。又一城一直按照香港物業管理公司協會發出的行業指引，處理警察進場的情況。就公司處理警察進場程序，一般而言，在非緊急情況下，警方若需要進入商場進行調查，會預先聯絡商場的物業管理同事。根據我們的既有程序，我們會先了解警方要求進入商場的原因，以評估有關行動會否對商場及訪客造成安全及其他影響。

• 然而，在緊急情況下、或有人致電999報警 (就像11月10日的情況一樣)，《警隊條例》賦予警方權力，就算沒有手令，也可到私人處所搜查及拘捕，而毋須於進入商場執行職務前預先知會我們。

• 又一城一向致力提供優質的服務給所屬社區，是豐樹北亞商業信託在香港投資的項目。本商場會繼續採取適當措施，盡力保障場內人士的安全。

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

又一城對是次所發生之突發衝突表示遺憾，並對事件中的傷者致以深切慰問。

noted with thanks

放cctv啦

唔撚睇
貴寶號自己負責返發生過嘅事

鳩up

好似過左交CCTV deadline

CCTV 證明一切，放出黎啦

UG係LG1既上面定下面

唔比人整聖誕樹都唔出聲明
但出咗等於無出

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

CCTV

下你咁藍絲既

又攞警隊條例岀來

咁點解釋點解夜媽媽仲有便衣狗?

四名搜查人員

琴晚live計埋光頭佬 好似唔止4隻？

姐係奶啦，咁就火燒樹啦

唔係話影到行職員通道咩

都未講夜晚班差佬留係商場都咩，公開埋cctv啦

賺香港人既錢
流香港人既血？

後果自負啦就係咁簡單

放狗入黎未見過保安

學人出聲明

夾哂口供
隻字不提3樓事件？？
道歉時交出CCTV是常識吧

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

今次比新城市性質嚴重好多，首先一定唔係公共空間灰色地帶，而且經特別通道捉人，人手安排係明顯早有部處，結果引致嚴重受傷及懷疑死亡事件

除非告警隊，唔係無可能釋除疑慮

信你一成，又一城

上

2
1
UG
G
LG1
LG2
MTR

cctv呢？

點解啲狗係職員通道出黎

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

垃圾過領匯,屌

俾狗用職員通道已經係死罪
仲要琴晚遊花園
對血掌印會喺你地身邊時刻出現架喇

驚了

收皮啦 我睇撚住佢地係貨lift出黎架 屌佢老母 唔撚係 係大門果啲位入黎架 扮撚晒野

屌你老母啦

屌你老母啦又一城，含撚啦係度扮傻

CCTV thx

唔係呀信啩
睇完頭一段都唔睇落去啦

日頭已經有便衣入左又一城當更

聖誕樹

又一城由新加坡政府用188億購得
又一城係2011年比「豐樹產業」用188億買左
而「豐樹產業」係由「淡馬錫控股」100%擁有，其他比較出名既資產如新加坡航空、新加坡電信佢都有份
而「淡馬錫控股」係由「新加坡政府財政部」100%擁有
即係又一城實際係由新加坡政府財擁有，又一城所有收入都係歸於新加坡政府，致於又一城商場既運作，最高級話事人當然都係新加坡政府啦

講咁多野
又一城你肯交cctv未？
定係想同手足入紙？

CCTV !

D樓層真係睇到跳樓

扮傻屌你老母

即刻出律屍信索償班綠曱甴就考慮信下你

坡狗唔好扮傻喇，晚晚上演水舞間啦

交左cctv先講啦

Cctv

算鳩數la！垃圾商場

裝修

班警曱用職員通道，仆街啦

太遲 88

俾一日時間你囉cctv出黎

cccccccccccccccccccccccctvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

無人信 坡狗

公開所有cctv

Cctv!?

交Cctv呀

咁既聲明同主動申請裝修有乜分別？

真

意見接受 行動照舊 照裝修唔洗比面佢地

OK為咗你呢句睇兩眼
睇完發現都係官腔廢話

Thanks for wasting my time

繼續扮傻

入去派嬲！

CCTV 都無，我憑咩信你

Dklm

夜晚蘋果硬爆入去
影到食蕉同狗有密切聯絡嘅關係wo

我唔知 我唔信 我唔理 唔關我事 我睇唔到

益你啦，知名度高左咁多，繼水舞間之後又有飄雪聖誕！

我會clam賠償囉睇下你點講

太子站翻版

警方於晚上8時08分派出四名搜查人員到本商場搜證，其後，因應要求，有救護員分別於晚上10時40分及11時40分到達本商場
兩個鐘頭 屍都可以運走埋啦

應該唔會
睇琴晚個保安都咁撚閪就知 啲高層都會好得去邊

其實係要入嚟，係要留低，又一城又可以點？希望仲會分析嘅自己諗下

放片啦，拍左一晚勒

食屎啦坡狗 英文支那

廢話少講
Cctv

洗撚講咁多咩
琴日聲都唔聲
今日比人水舞間就出聲明話被迫

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

個個星期同佢玩啦
害死手足

• 然而，在緊急情況下、或有人致電999報警 (就像11月10日的情況一樣)，《警隊條例》賦予警方權力，就算沒有手令，也可到私人處所搜查及拘捕，而毋須於進入商場執行職務前預先知會我們。

即係一定有下一次

過左deadline lu

冇cctv

CCTV呢

冇cctv你就死全家啦屌

繼續維修，講完等於無講

日日幫你棵聖誕樹淋水

香港物業管理公司協會

深藍到黑既協會

此post已完

原來咁唔安全，有人打999報警 就可以入商場，

之後就開槍 同 驅散（商場行街做驅散？）

有危險或者破壞等都直接有狗入黎，

你地商場保安 用意何在？

咁一係炒晒保安啦 要黎做乜

收皮啦

無啦，聖誕你都係變死場架喇
便衣狗係你個場殺人，仲入埋職員通道

唔信呀!仆街啦

睇都廢事睇
唔即時公開無刪剪cctv就係身有屎

cctv

咁係咪有人打999?

898

而且有人話親眼見住曱甴由職員通道出入, 完全避開冇回應過
同埋保安琴日態度極其囂張, 不能接受

因為3樓唔撚存在

同埋立即公開所有CCTV

完

Sorry hi到個掣

千其唔好燒樹！

原本豐樹北亞商業信託稱為豐樹大中華信託，2013 年由豐樹產業分拆出來，主要收入來源為香港的又一城，2017 佔總收入 69.5%，因又一城商場熱絡這幾年不僅年年滿租，續租率與續租租金調升率都不錯，尤其在 2015 年續租的戲院調升了不少租金，所以這幾年獲利不僅穩定也有成長。

好多藍篤灰

原本話今朝九半俾
依家無咗件事，大家唔記得

一定唔止

佢啲時間敍述個format好似同口供紙格式一樣 要哂時間地點

垃圾

尋日d保安串撚到，好似係職員通道出？

嚴重事實錯誤
警方無權喺無手令下入去搜查

同埋擒日係green object推人走，唔係保安請客走

再見聖誕樹

繼續日日幫佢整白色飄雪聖誕

就算唔講佢地有冇同狗夾埋
佢地有撚幫市民離開咩

CCTV 都唔撚識放

其實你唔租比奶共嘅鋪咪唔洗搞咁多囉，少少事都諗唔到

屌你 尋日一個保安都無 成班客俾你舞黎舞去 一家大細架 屌你老母

又一城收皮啦

咁我打999話隔離藍屍屋有曱甴整汽油彈 等班狗破門入屋都好喎

蘋果入到去兜口兜面影到都5個啦 計埋光頭佬6個

唔緊要 我地都冇嬲
不過你以後都唔好開門
千祈唔好日日水舞間呀

咁大棵聖誕樹，唔日日淋下水，點擺到過聖誕節呀

早就安排好晒，呃得邊個？

唔開芯

點止尋晚十一點影到係廁所行出嚟班人都唔止四隻

仲係度駁咀

喺職員通道出黎，講經咩

個部係貨lift黎，駁地底停車場

• 然而，在緊急情況下、或有人致電999報警 (就像11月10日的情況一樣)，《警隊條例》賦予警方權力，就算沒有手令，也可到私人處所搜查及拘捕，而毋須於進入商場執行職務前預先知會我們。

咁係邊個？

放cctv?

又冇CCTV又冇譴責甲由暴力
等於廢

唔該哂
其實個樓層名邊個諗
混亂到

俾狗入唔怪佢
因為手足喺入面裝修間舖頭報警
始終黑警依家可以打橫行
保安擋唔住
但你唔公開CCTV又配合黑警封鎖現場
依單走唔甩啦
仲記得啲血同手印

一係又一城亂吹人數
一係琴晚入去既 真係有d係「警察既職員」，咁即係咩人

CCTV or 裝氛
That’s all

駁乜撚野，建議佢哋聖誕節唔洗做生意

Shity定City 睇今舖啦

剩係嗰個疑似阿Bob嘅食蕉已經令又一城玩撚完

比狗入黎 結果無哂所有顧客

水舞間之後先出聲明
收皮啦屌你老母

Festival Walk is owned by Temasek Holdings - direst asset of Singapore government

咁撚detail 實係睇完cctv佢返個故仔出黎

推

入便衣執法有冇通知過商場？
點解一個商場保安唔見出現？
點解警察可以趕人離開商場？
關閉商場係咪警察嘅決定？

得喇 可以正式裝修
城大人 比啲骨氣咪撚再食white zone 所有嘢

過哂deadline,領展到依家都未放哂CCTV,準備同又一城同一下場

每日都要去話俾所有客知 恐怖分子入左又一城懷疑打死左人

事實

死坡狗場係正兩間U中間，日日拆密密拆

唔俾人搞到唔識痛

cctv沒得遲

唔收貨，請繼續裝修

cctv?

太遲喇
等日日裝修啦

你要死 唔通阻你咩

垃圾新加坡公司

廢話 夠膽就遣責警方啦

扮撚晒野, 屌你老母啦

解釋唔到停車場既血跡就咩都唔洗講
比CCTV

保安死晒？

便衣警察突然出現並採取拘捕行動

突你老母，擺到明一早夾鳩埋

我都想知 唔係係個邊返過工一排都唔會記得

日日水舞間

cctv呢你老母

睇唔到任何想化解仇恨言論，裝修 成間黎

咁一係你告佢 一係就你自己無左批主力客人

含啦 點止4隻狗
個保安又閪

cctv 呢?

水舞間個腦入左水？

夜麻麻帶埋救護搜證？
仲要搜唔到人？
諗咗成日淨係作到呢啲垃圾

個場死過人 又一城等變死城啦

尋晚live d保安串到閪咁

唔洗睇
唔需要CCTV
啲狗由職員通道出黎
個一刻開始
就需要裝修啦

職員通道點解釋呀柒頭

算數啦
你收皮啦

公關技量太差，學下領展公開CCTV

次鳩次都話佢哋自己入冇通知
明知有野搞緊會冇保安
仲要唔至一次

今日如果無水舞間我估連聲明都唔撚會出

可以加，分分鐘仲變埋黃，得左

CCTV
唔係你個聖誕樹

冇cctv就收皮啦

洗撚你文字陳述咩，放片，我地自己睇!

閪保安宜家咪又係袋袋平安
個聲明完全覺得自己冇錯
人命黎架

職員通道出黎架喎！
有哂記者影到

又一城無比記者入內採訪，非常不合作。不作為等同幫兇。

坡狗都係我地既敵人黎 屌你老母

成份聲明既總結：又一城將一如既往繼續放警察入嚟

明晒

棵聖誕樹咁淋法，結構應該會有問題好危險喎

有曬當日便衣名單 擺到明就一早夾埋㗎啦

譴責警方啦你，做左我就信你
不過太遲啦
馬生你記唔記得琴晚應承我地乜野？
今晚12點前交唔出CCTV既話
自己諗自己啦

重拍 假cctv

Cctv 呢？

便衣警無搜查令無解釋入商場執勤其實合法咩？

屌你老母又一城！

你要閂門唔做生意無問題。

但係你有無授權過黑警用閂門呢個理由去驅趕市民離開？

後果自負

唔交cctv 聖誕前會變成點

唔講都唔記得：又一城係新加坡既養老金買返黎

俾人搞先出聲明
食屎啦屌你老母,
又扮唔知情

新加坡的Capitaland
唔通會支持民主咩

bullshit

繼續幫聖誕樹加裝飾啦

新加坡正一垃圾國家

仲要蒙晒面 唔見得光咁

諗起果日有個green object係又一城
一個人咁拎張商場地圖係度睇

收唔收貨？

CCTV please

無cctv就唔洗傾啦，琴日個保安仲笑得咁開心，話咗後果自負。

睇live完全見唔到有商場保安囉 到夜晚記者再入去嘅時候寸過馬撚

而家扮唔關事？

又一城係新加坡養老金資產黎架
香港人交租供養新加坡人退休養老

佢話無發現傷者
但明明就唔比人入 佢講哂

仲有高登影到個d血跡

3樓死左人唔洗交代？

商場保安婉拒其要求
所以示威者咪要輕力向又一城表達訴求囉
邏輯冇錯

永遠唔會忘記入面一攤又一攤嘅血
棵聖誕樹好諷刺呀dllm

又9up廢話
出cctv啦 屌你老母

棵聖誕樹要光啲先靚

裝修withdrawal application

沒譴責 大家識做

收皮啦垃圾坡狗

其實冇3樓，係L2樓

fuck

食兩家茶禮嘛 做生意要咁做

唔受理，再申請過啦

又一城 成為淡馬碭最大虧損來源

大膽又一城 竟然令到咁頭痛

個傷者運走左緊係無發現

出咩都冇用架啦 你成個聖誕連新年都唔撚洗做生意

出賣香港人 你等仆街啦

年年聖誕都好多支那人會圍住棵聖誕樹影相架

但今年 係用手足既鮮血同命見證住

大家可以諗下棵今年聖誕樹有冇存在價值同意義

馬生係咩人

其實「自稱」有人打999的話警察係咪姐係通行無阻 任何地方都去得

新年仲有大桃花

一係交出戈日cctv 一日聽日再又一水舞間

係
唔好以為罷工就無左件事

重裝

扮乜撚 咁撚多便衣埋伏仲扮野

你又一城係淡馬錫擁有， 又衰在冇全力阻止警蓄。

好自為之。

Noted with thanks
嚮你個場 每個都係你嘅客戶
你唔識得分辨邊啲係需要警方處理咩
着住黑色衫響又一城就咁行行吓就俾人打
你保安去晒邊 我點知你幾時放啲暴徒入黎打人

完全agger

尋晚封商場俾黑警

又一城玩撚完

見水舞間原來無警照, 變左 condom 都唔知

冇片=9UP
琴晚個食蕉仲要好撚串, 十問十唔應

又一城比哂CCTV 班狗 + 放哂成堆便衣女警入去拉人
屌你老母

cctv 都欠緊大家喎，未補拍好？

G/F係地面,直接連接條街

建築師會定一個樓底高度,eg 4.5m
1/F就係G/F以上4.5 m, 2/F就係9m

如果有一層喺G/F同1/F中間(e.g.G/F 以上2m)就會叫UG/F(Upper ground floor)

G/F 下面嗰啲就叫LG/F(Lower Ground Floor)
又一城有兩層LG,所以就有LG1/F 同LG2/F

黨鐵嗰層離LG2/F又唔夠一層
咁不如直接叫佢MTR/F, 啲人一睇就知依層係駁去黨鐵

理撚得你 係咪解釋完就還返手足比我地？

8pm-10pm 發生了什麼事。聲明刻意漏掉？

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

針唔拮到肉唔知痛 太遲啦屌你

豐樹北亞商業信託，新加坡野黎

太遲喇

遺憾你老母

哎呀

日日水舞間，但政府話係暴動，所以保險唔會賠
祝又一城各商戶好運

又一城出哂名難記...

係要裝修先肯出聲明

拉唔係咁用，留意返

香港物業管理公司協會發出的行業指引

無用啦

啲場新年仲夠膽整Deco咩

無記錯，當時係啲狗幫又一城宣佈又一城會關閉，請市民離開

額 謝謝你
千祈唔好因為國際之間嘅私怨而拎華記出氣哦親

唔撚洗講啦 太遲啦

一裝修根據法律要放....
其實合理
CCTV 先係重點

本人估計再無CCTV 棵樹感覺會過唔到聖誕
好似領展咁咪幾好雖然都好似重拍過咁

點呀 cctv呢 提都冇撚提過話要比
係咪要時間搵演員拍呀屌你老母

點解啲狗喺職員通道出嚟？

好似有人執到警犬更表喎，商場未開已部署喎

收皮

仲駁咀

D 狗係職員通道出唔洗交代咁撚串?

一句到尾 CCTV交出黎
BTW...限期過咗

睇晒成篇野原來係廢話

含撚啦

個商場等執柒啦 坡狗死全家

口講無憑
CCTV啦

聲明內容如下：

完

又騎牆

交cctv出嚟啦

不了 支持裝修

今日唔得閒招呼佢，幾時招呼番

我屌你個閪 點解行職員通道？
十問九唔應既西面保安？CCTV呢？

唔好咁撚多廢話 放cctv 唔係裝修罷買

收嗲啦
職員通道出嚟你唔敢提？

CCTV ar

食屎啦

推cctv

wow

個場都舊啦，翻新下啦

每年都燒聖誕樹

Cctv呢

Cctv dklm 想借啲意 側側博

你禁樣我地係唔會放過你架

拿拿聲交出full cctv

好似係班狗5點幾主動話封商場架喎
由頭到尾都冇見到有同商場保安交涉
夜晚個保安擺明身有屎
依家又話對傷者深切慰問 咪自欺欺人啦

驚到仆晒街

水舞間完即刻淆底
垃鳩圾

第一日咋
有撚排挨

唔緊要 你喜啦 聖誕節要有裝修氣氛

得閒weekend 幫你裝下修,裝到你交full cctv 為止

拒絕完啲狗係職員通道衝出黎
當我地好似玻狗咁弱智？

CCTV消失咗？

坡狗戇鳩鳩
以為香港人同佢坡豬咁撚白痴

Bye 聖誕樹

又一城係新加坡資金
新加坡李顯龍最怕我地輸出革命，否則以佢能力根本無法管理新加坡
所以佢根本恨不得香港示威者全部打靶示眾

都唔知琴晚有無人死

dklm

棵聖誕樹 🎄 今年冇了

搞又一城係咪懲罰新加坡李顯龍把臭口

成班on9 一早改撚曬啦次次都話要CCTV

早知今日
何必比狗行後門呢

前面大把車可鑑你唔鑑
而家出聲明？
收皮啦

S

s

叫尋晚個光頭保安講一次先啦
尋晚以為佢係唖

哦

然而，在緊急情況下、或有人致電999報警 (就像11月10日的情況一樣)，《警隊條例》賦予警方權力，就算沒有手令，也可到私人處所搜查及拘捕，而毋須於進入商場執行職務前預先知會我們。
同新城市一樣 用呢個垃圾原因 但又講唔出邊條警例

在本商場保安員協助及記者陪同下搜索傷者，但並無發現。
尋日蘋果live個保安串撚到 撚有協助記者進入 又語言偽術

結論:又一城到呢刻仲覺得無問題 可以繼續裝修

Cctv?

擁護極權 與民為敵既後果

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

聖誕唔好撚做生意啦 食屎啦又一城

收皮啦殺人兇手

我要睇聖誕樹

繼續民主水舞間

又一城冇了

食屎啦等日日裝修

入你控制唔到，咁趕記者走呢？警察唔得同意可以趕私人地方嘅人走？

針對你有一半係放黑警入黎
另一半係你班坡狗話香港示威者係暴徙

而玻狗最想香港人死。

精通樓層師

Cctv 呀屌你老母

新紅基
後果自負

9up

UG = Upper ground
LG = Lower ground

可想而知棵聖誕樹幾貴，每年落重本

ＣＣＴＶ

停車場cctv?

咁撚串，好在太古賣左盤

cctv fuck you

美心商場 exp 元氣 千兩

仲要矇哂面 戴晒手套同醫療手套
有古怪

新加坡地產公司 返去奶坡狗鞋底啦

到了2011年7月29日，太古公佈將又一城出售給由新加坡淡馬錫所控制的豐樹產業，現金總代價為188億元。

已賣

仲講呢d 廢話? 學領展拎CCTV出黎先啦

以後唔駛做生意架啦
曱甴近平

曬氣
攪便

有冇片睇係職員通道入？？

據我所知又一城d lift 好撚狗閪， 全部都好似係d 防火門後面，有時搵lift 都搵死人

尋日打去又一城保安室問當時嘅處理問題。保安部馮主任最後佢唔想再理我，一句byebye就收左線🤔🤔🤔

兩個主要嘅問題
1) 當有啲不知名人仕手持伸縮警棍，挾持禁錮摳打你商場嘅顧客，商場嘅保安員為何沒有上前了解情況，確認不知名人仕身份，以保障商場顧客嘅安全？
回覆: 我啲同事有在場密切留意事件
結論: 保安袛會企埋一邊，商場顧客嘅安全並唔會得到保障。以後去又一城要小心啲，唔知俾咩人捉左都無人會理（如果你仲會去的話）

2) 當商場宣布關閉後，點解係防暴警察不斷驅趕商場顧客離開，而唔係由商場職員維持秩序，安排商場顧客安全地離開呢？究竟個商場喺咪你地管理架呢？
回覆: 呢個你要問返警方
結論: 商場管理公司放棄左商場嘅管理權，並且由警方接管，商場並不會理會顧客是否能安全離開商場。以後去又一城要小心啲，因為呢個商場隨時會被警方接管（如果你仲會去的話。）

頭盔係黑色定黃色？

等比人裝修

一堆懶係中立既字句
然後最後兩段
真係好仆街

著火就係比手足最好既禮物

聖誕主要目標係又一城啦

一刀不剪cctv

Cctv呢 廢話

努力創作中 俾D時間

收皮喇

岩晒啦 又一城入面又多黑心餐廳 EXP Simplylife 千両 八月花 Starbucks 順便裝修埋

學學領展 譚仔

收皮啦
裝修硬

個個商場都唔好擺聖誕樹